中產收入 三和生活 三年上車！

今日開始同無謂野說不！

每天只喝大水

饿就吃屌丝挂面

三个多月就买了苹果叉R

他妈的多酷

早日上車好過買iphone!

中產即係幾多

二萬尾夠做！

錢是賺返來
不是慳返來的

又賺又慳

翻多D寶箱開源